自動沖水系統 我屌你老母呀！

事源係咁 小弟搭地鐵人有三急
咁啱經過旺角 咪落車去廁所解決囉
一除褲坐低 屌你個老母佢沖水
啲水花彈撚到我成個屎窟都係
搞到我好似個90歲廢老咁
全程烏低個身痾
我唔係話自動沖水系統有咩問題
但係可唔可以唔好整係背脊位度
爆一次石沖五六次水

有圖係好 但張圖有咩用

顯示個sensor位置有幾咁濕鳩

喺香港機場都試過

推

呢d 放正背脊既自動沖水真係好晒錢同弱智
一係就sense唔到，一係就係咁sense到
放係旁邊主動埋去掃個種真係好用好多

垃圾設計

沖五六次水真係弱撚智

上年有個女人比廁所水沖到屎忽
之後中食肉菌死咗

人生是否已完

下世小心啲

有無遺言要講低呀

屌你老母個自動沖水

含家產推你定你老母去死啊 死傻閪